連登仔係咪高估咗呢度既影響力？

以為呢度人多到啲言論意見可以影響社會
跟住發現出面好多人都唔係咁諗或者無迴響就發爛渣鬧香港人乜乜乜
無論係政治，環保，文化等議題都好似有咁既現象
連登仔也許不要將自己看得那麼高

同溫層

喺呢度圍爐以為自世界都係咁諗

高登打散左同IG呢d速食網路文化興起，好難再聚到人同影響社會啦

咩呀佢地當呢度樹洞咋
係到發洩完
返工既返工
隱青既隱青

香港唔係港豬佔7成
專業奶共有2成
1成人口睇連登，入面有50%人會留言，留言中50%係會睇政治post

不嬲都係，最搞笑係成日捉呢個五毛捉果個五毛，成日以為搵到寶咁但我根本唔care你捉唔捉我五毛，我就係一個大中華膠

如果有一成人睇連登，瀏覽人次一日閒閒地幾百萬
連囝發過豬頭

一個二個講完唔做，梗係無影響力啦

真係做就唔係度講啦⋯⋯

身邊完全冇人上連登/forum

睇最近發生嗰幾單野就知啦
連登講到要迫到個羅校長一命換一命, 新西蘭槍手大屠殺係做得啱咁
現實社會根本無人會有咁既睇法

有呢d諗法既人你根本唔會係正常社交場合遇到

五毛一直做緊野防止連登有影響力ja

尋日同個同事吹水
佢都話連登係兒燈黎
平時都係攞黎睇攻略
你以為真係咁大社會影響力咩
啲二次創作就係囉
講政治理想冇人理鳩連登仔

所以唔知點解要派五毛黎
中共睇下有人濫用維穩費

其實係cc台高估左自己

其他台點會精神病咁乜撚野都反一餐

No, 現實世界大把人係咁諗法
只不過係冇講出口
（醉咗可能會）
歐美一啲比較偏激嘅forum都係咁，日光日白返工做正常人，放工就網上匿名/假名發噏風
香港網民未做到類近4chan/8chan嘅現實痴線嘢係因為連網上嘅痴線度都未到班

呢度好多account都見慣見熟
不用分那麼細
大家都係垃圾連登仔

OP啱=中共柒咗
OP錯=OP柒咗

無得輸

影響力真係低過高峰期高登N倍
當年高登最高峰果時係連獎門人節目都提高登神獸卡
個個MK仔認自己做毒撚呃西屌
連d網台/電台都成9日提高登
想分裂到好似細胞咁細既連登影響力大過當年高峰期高登真係幾難

成班人係到圍爐取暖 日日開埋d日經po呃正評， 香港樓價好高呀點解冇人理 ，社會好多不公義呀點解冇人做返d野， 150蝗蟲呀
不過香港人又係慘d， 民間團體冇人理， 幾年前既政黨都唔係真心幫香港人，邊個沖就當係鬼

又真都冇咩影響力可言

獎門人=影響力指標

獎門人只係舉例,,唔等於事實既全部, 實情係仲撚癲過我所講
果期連YAHOO首頁都提高登
大撚把MK仔FACEBOOK換晒做高登神獸, 方死人唔知自己上緊高登咁

連登只係小眾
上嘅人數佔全港0.02%

其實唔關高登事
係整個網絡平台重心由討論區
轉左去fb同youtube之類次世代

太陽照常升起

講真
比我都唔會當呢度正經
d人整體比起高登低質得多 太多小學雞
高登都係癲佬多 但大事大非大家會正常返 例如反政改登報 etc.
又無連登仔咁冷血

連登客戶群好窄，淨係得90後或者80後嘅loser喺度玩
80後-高登
60-70 鄉土
老d 唔用論壇

不過我個人認為其實中資壇大家都唔應該用，太危險

果期既高登係真係做到絕對既輿論控制
上得高登熱門搜尋既關鍵詞都必定引起熱潮
而家高登收皮你更係覺得當年想收購高登既燒山傻
事實上果時佢想收購返黎控制輿論真係好撚正常,因為別無他選

青春期嘅人都認為自己係世界中心

高登仲有人上咩？

有咁嘅睇法嘅人係啲死毒撚，死毒撚可以代表到幾多香港人？

呢啲人可以有乜影響力？

去天涯都可以睇到好多嘢

有，高登而家變左80後中產壇，但因為要返工供樓，所以少左好多人9up

講還講

又登報？

登報就叫做咗嘢，咁啲人唔使姦田啦，渣支筆就有飯食

對中小學雞影響好大 正常成年人睇完就算

自嘲攪笑jer

btw 有時係到po得耐會上到報紙囉

高登以前真係有一班專業人士上
依家兒登有名你叫

又係你條撚樣
你主張都係乜都唔好做 等運到姐

不過連reddit都比大陸收購左，真係唔知邊度最好

麥當勞都係紅色資本，咁你又唔食呀！

做人要實事求是

你去4CHAN囉

同埋去4CHAN玩，你英文要有返咁上下

連登淨係個app都屌打左高登啦
上面成班撚樣咪又係用行動證明左連登>高登
唔係你地仲留係到仲咩

無錯，高登只會步向衰亡

高登界面又老套又柒

其實當年高登同FACEBOOK真係近乎完美組合
只要高登-討論區
FACEBOOK-社交平台
風向一致
就會好撚易儲到元氣彈,引導到輿論
吹大雞都過5萬人

而家高登收皮, 而香港FACEBOOK傳聞比左中國人做ADMIN MON撚住禁言
d人就上多左YOUTUBE, 習慣都有所改變, 政治都唔洗點討論, 上YOUTUBE唯讀就得

食麥當勞大陸無野可以知道我，上連登高登reddit佢哋知道晒我講咩，that’s all
當然近排奶嘢仲有unreal engine，tencent Epic聽講攞好多permit去偷人game idea
有d野比大陸知係無所謂，有d野比佢哋知係好無謂

Epic個論點仲可以反駁埋行得正企得正point

而家班youtuber最引導到輿論，時代唔同咗

不過YouTube 5毛多於海，Google又be evil唔ban咗佢

無人出嚟係因為好多人心鳩淡

你唔想比人知咪唔好講囉，講咗又怕比人知

同埋香港暫時仲有言論自由

即係支那狗囉

同你唔同意見嘅人就叫人BAM咗佢！你同共產黨有乜分別？

總感覺cd-rom遠比連登仔多好多倍

最癲係呢到屌爆環保撚

但坊間無人會出聲屌環保撚

又話去麥記倒可樂又盛

都唔出街去咩麥記

佢哋犯法添啦，同埋YouTube 有陣時會因為收得太多來自中國嘅投訴而ban片/留言。YouTube是會ban嘢的。

不過我玩YouTube嘅時間耐過呢度好多，我知道最有用都係投訴>>>>>>>>反駁，所以我連講都廢事講。YouTube/貼吧 d 5毛係可以唔理你講咩一大句3x個字既粗口車埋黎，質素差過連登仔鬧人好多。佢哋係連人格同立論都有問題，唔講政見。你要嘅話我是但都可以po圖比你<-當然我只係講5毛唔係普通人。

或者純英文channel/簡體字channel少5毛，前者5毛玩唔掂，後者班人係正常人，可以有溝通。

有事就湯告老師，好小學雞

出街比人蝦完使唔使返屋企喊住搵老母？

高登>>>>>>>>child登

其實已經計多左

應該咁講 連登高登對年輕一代影響力係有
但係社會整體黎講 年輕人係最冇影響力個班
另一方面 上連登你會以為好多人
到出左黎做野
你會發現成間公司可能得你自己一個有上

一向連登同現實兩個世界

你會5會高估左
連登大把00後

你有影響力，係你本身有實力，唔關喺咩媒介發表事

咁你本身有冇實力先？

Cc台係社會精英，先天下之憂而憂 ，後天下之樂而樂
而其他台只係港豬，剩係識享樂

同屌南亞一樣
完全唔會有連登仔行動

連登要反人道反社會進步先會多人認同
但現實世界往往行緊相反既路
同性戀，環保，素食，左膠，侵侵

呢度小眾d 好呀

等d 高質會員去哂高登

其實高登連登始終係少眾
間中睇下既可能有唔少
但係活躍既，十個年青人唔知有冇兩個係
仲張人越大，留意既時間會越少

十幾年前既高登係有咁既影響力
不過幾年前既高登已經係強弩之末
而家既連登, 更加係一條精蟲都不如

新年嗰陣食飯 有幾個𡃁仔真係睇上腦 連登吹奏乜佢哋就係咁講乜嗰期吹奏咩電影 吹奏某歌手 吹奏某人物 或者吹奏咩電影/電視對白佢哋又真係跟到足

連登仔成日覺得自己好覺醒，鐘意開口埋口話人係港豬左膠，唔諗下其實係自己無知兼偏執

連登真係好垃圾
但樓上好多account成日都係到

唔多垃圾就唔叫連登
不過都有高質既人
但垃圾真係好撚多

雨傘後著力瓦解論壇影響力
高登後期一樣有班account日日話高登垃圾
但佢地又成日上

咁係佢地先入為主覺得呢度會反映/影響到現實姐
不嬲網上 even現實中嘅每一個社群都係同溫層
但呢d野有好過無
呢度比人討論到反左膠 激進d嘅言論
一d現實中未必討論到嘅問題
你連平台都無
出面班人日日fb ig tvb咪仲難接觸另一方面嘅嘢

任何一個圍爐嘅地方都反映唔到現實架啦
美國左膠都成日圍爐以為自己做嘅野影響哂全國
為民主自由踏出一大步
到投票咪又發覺好多人撐侵同起牆

始終呢度圍爐好容易就有過千人

論壇係過氣平台咪冇左影響力
以家D人Fb、IG發表偉論
多人睇影響力咪大

講真可以有咩影響力 都係圍爐鳩up下
現實有不滿但係無力改變 咪上網嬉笑怒罵
放低部手機咪戴番個面具做番個普通人
香港人仲可以做d乜？

大大師兄

幅圖好撚正，好SAVE低

帶面具做人唔辛苦咩？

時事台最有影響力嘅已經退學/做監犯了，剩低嘅全部喺上班台

以前高登再發展落去就有可能嘅
不過而家無論高登定連登都冇可能
因為出晒名，吸咗一大堆真心膠，小學雞，5p仔同道德撚
變咗匿名版facebook
睇下呢度而家用5p字都無人理就知幾氾濫啦

飲食台百里香

Facebook 咪又係一樣咁

其實圍爐無乜問題
小眾觀點亦都無問題
最搞笑係有部分會ff出面好多人都係咁諗
發現咗理想與現實個分別之後嗰種憤怒懶三懶四好鬼好笑